警察好撚擾民呀

食個飯都俾你地擾攘仲要呼喝

推

有無普通市民對d警察好反感？

屌佢老母

去惠康買支花生油問我係咪用黎整氣油彈
花生油點燒得起呀屌你老尾，警隊收毅進你都搵個有D常識得唔得啊?

睇嚟佢哋真係好驚

有2隻汪汪入左黎

痴撚線買日常用品都咁撚樣

佢唔係以為汽油彈係用花生油整下話

你同佢講用指甲油佢都信架啦

用擾民方向做文宣 有得諗

話曬人地chem拎U架，邊度會識

笑到仆街

遲早買花生都比人問

遲早禁刀令都出埋

黑警：係咪自己煉油做汽油彈？
？？